Fm bb 不如試下走堂，可以做自己鍾意嘅野

唔好咁早返學

等咁耐𨋢好涼薄

HKU?

yes

9半堂攞命
已經放棄左呢個站，去西營盤落好過

走堂係大學價值之一，有大把野重要過上堂，睇你點揀

利申上緊九半，排左好耐隊搭lift

唔想行咁遠

今日MB上

有次9半行B1去MW，準時入到lecture hall不過feel到自己好臭

啲堂廢到仆街

我 LE4

其實A1行去MB係咪快過A2

上堂都可以架

上堂都可以炒架

證明你唔識 multi tasking
唔怪得啲老細成日話班 90 後

econ

星期一翻9:30 剩係上三個鐘堂
搭lift條隊已經長
仲要同d上班族逼地鐵 ，旺角轉中環綫等咗5架車先上到

走堂做愛做的事

九月就擾敵